唔應該太強調獨立調查委員會

單單白色恐怖 (例如國泰炒黃絲)
已經唔係獨立調查委員會 可以處理

無法係制度改革上取得成果
搞來都係鳩搞

IQ 題： 927今晚愛丁堡集會夜唔夜？

訴求要更新
獨立調查、解散、重組警隊